\section{Анализ предметной области}
\subsection{Характеристика веб-приложения - интернет магазин.}

Анализ предметной области, связанной с интернет-магазином кроссовок, выделяет важные аспекты современной электронной коммерции. Онлайн-покупки обуви становятся все более предпочтительными для потребителей, что подчеркивает значимость создания функциональных и привлекательных веб-приложений.

Интернет-магазин кроссовок должен предоставлять разнообразный выбор продукции, а веб-приложение – обеспечивать удобство выбора, фильтрации и детальной информации о товарах. Также важна интеграция современных технологий для оптимизации пользовательского опыта.

Управление услугами, включая заказы и отслеживание доставки, а также предоставление дополнительных сервисов, таких как акции и скидки, играют важную роль в обеспечении качественного обслуживания клиентов.

Python и JavaScript становятся основными технологиями для бэкенда и фронтенда соответственно, обеспечивая эффективное взаимодействие с базой данных и управление сущностями предметной области.

Таким образом, создание веб-приложения для интернет-магазина кроссовок представляет собой важный этап в адаптации к современным требованиям розничной торговли и обеспечивает конкурентоспособность в онлайн-сегменте. деталей.

Интенсивное развитие электронной коммерции в последние годы значительно изменило пейзаж розничной торговли, сделав онлайн-покупки важной и удобной частью повседневной жизни потребителей. В этом контексте интернет-магазины становятся ключевыми актерами, обеспечивающими доступ к разнообразным товарам и услугам, включая обувь. Растущий интерес к онлайн-покупкам обуви подчеркивает необходимость эффективного взаимодействия между предприятиями и их клиентами.

Таким образом, разработка веб-приложения для интернет-магазина кроссовок представляет собой сложное и стратегически важное задание. Она не только отражает текущие тенденции в розничной торговле, но и предоставляет компаниям возможность привлекать и удерживать клиентов в условиях все усиливающейся конкуренции в онлайн-сегменте.