\abstract{РЕФЕРАТ}

Объем работы равен \formbytotal{lastpage}{страниц}{е}{ам}{ам}. Работа содержит \formbytotal{figurecnt}{иллюстраци}{ю}{и}{й}, \formbytotal{tablecnt}{таблиц}{у}{ы}{}, \arabic{bibcount} библиографических источников и \formbytotal{числоПлакатов}{лист}{}{а}{ов} графического материала. Количество приложений – 2. Графический материал представлен в приложении А. Фрагменты исходного кода представлены в приложении Б.

Перечень ключевых слов: WSGI, ORM, AJAX и Fetch API, онлайн-магазин, электронная коммерция, веб-приложение, классы Python, реализация веб-форм, управление услугами

Объектом разработки является веб-приложение онлайн-магазина, предлагающего широкий ассортимент товаров.

Цель данного веб-приложения состоит в том, чтобы привлечь клиентов, стимулировать увеличение числа заказов и предоставить информацию о продукции и услугах через создание удобного интернет-магазина.

В процессе разработки веб-приложения были выделены ключевые сущности с использованием информационных блоков, а также классов и методов модулей, обеспечивающих эффективную работу с данными предметной области. Разработаны соответствующие разделы, включающие информацию о компании, предоставляемых товарах и услугах.

Для создания веб-приложения использовались технологии Python для бекенда, JavaScript для фронтенда.


\selectlanguage{english}
\abstract{ABSTRACT}
  
The volume of work is \formbytotal{lastpage}{page}{}{s}{s}. The work contains \formbytotal{figurecnt}{illustration}{}{s}{s}, \formbytotal{tablecnt}{table}{}{s}{s}, \arabic{bibcount} bibliographic sources and \formbytotal{числоПлакатов}{sheet}{}{s}{s} of graphic material. The number of applications is 2. The graphic material is presented in annex A. The layout of the site, including the connection of components, is presented in annex B.


List of keywords: WSGI, ORM, AJAX and Fetch API, online store, electronic commerce, web application, Python classes, web form implementation, service management.

The development object is a web application for an online store offering a wide range of products.

The goal of this web application is to attract customers, stimulate an increase in the number of orders, and provide information about products and services by creating a convenient online store.

During the development of the web application, key entities were identified using information blocks, as well as classes and methods of modules that ensure efficient data handling in the domain. Relevant sections were developed, including information about the company, the offered products, and services.

Technologies used for creating the web application include Python for the backend and JavaScript for the frontend.

\selectlanguage{russian}
